完全支持DQ哂班泛民

抗爭左咁耐
每逢有新抗爭手段就一直俾人企係高地屌
泛民次次都逼人含撚
今次唔想再玩啦
不如DQ哂佢算
橫掂都係補選投埋建制

香港咁多人都係扮訓
大家攬住一齊死算

DQ

客觀上我認為愈粗暴對待泛民
就只會令更多市民同政客放棄和理非泛民
轉投以武制暴既本土港獨陣營

港獨是正途，除非香港人死曬，否則港獨不滅

思路正確 販民假面具必需拆穿
白鴿 平反六四 永續社運 密室談判超區
工黨 平反六四 難民之父
工聯 站在。。對面
公民 贊成改議事規則禁拉布再喊無得拉布+政治潔癖
街工 仆街啦去臨陣退縮 毫無執政意志
人社 支持來港產子 平反六四 左膠

已溝淡 無人教化新移民

民主黨 工黨 民協等傳統泛民新票源
係新移民中國人

做咩要DQ泛民，次次都關鍵一票出賣港人嫁啦

利申：支持民建聯

好多五毛呀屌

TVB好似支持DQ 689